(直線文宣)香港國歌急需做多國字幕/語言

time magazine 岩岩出左香港國歌既文章

全世界人都會入黎睇

要盡快做其他國家字幕/語言

係一個直線宣傳既方法

預計仲要起碼

(日/泰/法/德/俄/西/韓).....

唔該d字幕小心選字,國歌黎

本打手有 巴基 印度 尼泊爾朋友可以幫手

推！！！
請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)

已有手足推緊hashtag
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個
向外國人宣傳警暴！！！

國際線
1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

或者share以下既圖去twitter加一兩張黑警圖！
2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852
3. 叫埋外國人一齊Report俾WhatsApp聽，增加noise
尾數雙數先係business，單數係正常account
但係兩種acc都違反晒terms of service！！！
班狗想分散投資，不過我地要port到佢一條不留！

祝大家舉報愉快